發夢現場有手足建議封藥房門

尤其最大間嘅龍X藥房
守防線去到10 11點大家就收皮！！

推
大家可以搵啲嘢封住

推

打手幫推

屌大家幫手推

推爆佢

推！十年前已經睇果間野唔順眼咖啦